香港地少人多 係一個多年騙局

淨係佐敦打到去葵涌貨櫃碼頭，已經多到仆街

已經未講 西貢 大埔 粉嶺 大嶼山

人多無錯呀

面積大 但平地少

有13億

吐露港好似有個plan 填完係大過將軍澳
但一路比地產商禁住 果度住多好多人
點會起得多 樓價要keep住
呢度根本係一個仆街政府

地少人多，係昆你高樓價

平地都唔少

香港面積大過唔少城市
但香港多山 人地一望都係平地

都話香港既山多平地少 係吹水
你仲信呢啲 啱啱dse ？
山係多 同樣平地唔會係少 係政府唔撚起樓

本港唔需要劣質人口

啲地係晒啲新界佬到

深井至屯門
整段大嶼山北

大把平地

地少所以單位得返100 呎就講唔通

政府不嬲仆街，政府係唔會解決市民居住問題

香港政府靠賣地收入作為主要收入，解決左居住問題地價仲唔跌？搞樓價即係搞自己

有心解決居住問題晨早解決左啦，機場三跑，港珠澳大橋高鐵等等幾多億利益輸送，起多幾個將軍澳都可能得

D官行緊焦土政策，反正佢地有晒外國身分，搵到一日無得搵咪走，理撚得你香港人無樓住？做死一世供層樓？wfc

唔解決人口多問題，起幾多都冇用

多謝d濕尻環團啦

以前地少係真
嗰陣新界既地對大部分香港人嚟講山卡啦咁遠

但新市鎮都發展咗幾十幾廿年
新界已經唔係山卡啦
所以係政府班人玩你哋啫

房屋問題呢100年都唔會解決到. 大家心照. 點做都無用.

冇地咪開發土地囉
移山填海，唔使我教呀

平地做曬貨櫃場呀
新界大把空地

聽耐左d人就會信
好多野都係咁 你明ga啦

前題係點解要入人
交通已經飽和
多多地發展都冇用
依個城市本身嘅基建係飽和咗
你再起樓都改變唔到事實
唔通你係新界起多個區佢地唔洗搭車返工？
再多幾格巴士仲點行呀？
唔好咁幼稚，地少人多嘅重點係人口問題
你地啲蠢閪咪俾政府洗腦，覺得係住屋嘅問到囉

一句到尾：

咁撚細地方要有2個大馬場係市中心？？？